{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_026152",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.menupan.com/restaurant/onepage.asp?acode=H601658",
        "collectedDate": "2023-11-14",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "음식점",
        "title": "시골통돼지볶음"
    },
    "text": "田舎丸ごと豚炒め (시골통돼지볶음)\\n\n釜山蓮堤区蓮山5洞1384-2\\n\n韓国料理-一般韓国料理 , 11:00 ~ 22:00 , 第一日曜日、第三日曜日 , 48席/部屋:部屋なし団体席あり , 田舎の豚炒めは特に豚炒めで有名な韓国料理店である。 丸豚、玉ねぎ、そしてキムチを一緒に炒めて辛味を出し、また丸豚を使ったチゲも用意されている。 チゲは丸ごと豚と水を入れて煮込み、さっぱりした味が絶品です。 豚炒めをご飯と一緒に食べる時は、のり粉を入れて混ぜて食べるとさらにおいしい。 また、ラーメンやスンドゥブ、餅、タコなど様々な替え玉を追加してユニークな味を楽しむこともできる。 おいしい食べ物が好きな人たちに特に人気がある。 田舎の豚炒めはテイクアウトも可能なので、手軽に楽しめる。",
    "QA": [
        {
            "question": "この料理店の名前は何ですか？",
            "answer": "田舎丸ごと豚炒め"
        },
        {
            "question": "この料理店の住所はどこですか？",
            "answer": "釜山蓮堤区蓮山5洞1384-2"
        },
        {
            "question": "この料理店は何時から何時まで営業していますか？",
            "answer": "11時から22時まで営業しています"
        },
        {
            "question": "この料理店は何曜日に休業していますか？",
            "answer": "第一日曜日と第三日曜日に休業しています"
        },
        {
            "question": "この料理店の席数はどれくらいありますか？",
            "answer": "48席あります"
        },
        {
            "question": "この料理店には個室はありますか？",
            "answer": "部屋はありませんが、団体席があります"
        },
        {
            "question": "この料理店の特徴的な料理は何ですか？",
            "answer": "丸豚ごとに炒めた田舎の豚炒めが特に有名です"
        },
        {
            "question": "この料理店のチゲはどのように作られますか？",
            "answer": "丸ごと豚と水を入れて煮込んで、さっぱりとした味わいになります"
        },
        {
            "question": "この料理店で食べる豚炒めは何と一緒に食べるとおいしいですか？",
            "answer": "ご飯と一緒に食べる際には、のり粉を入れて混ぜるとさらにおいしくなります"
        },
        {
            "question": "この料理店では他にどんな料理が楽しめますか？",
            "answer": "ラーメンやスンドゥブ、餅、タコなど様々な替え玉を追加してユニークな味を楽しむこともできます"
        },
        {
            "question": "この料理店はどんな人に特に人気がありますか？",
            "answer": "おいしい食べ物が好きな人たちに特に人気があります"
        },
        {
            "question": "この料理店のテイクアウトは可能ですか？",
            "answer": "はい、テイクアウトも可能です"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 253,
        "QA": 360
    }
}